女子庭上銀仔掟法官 被禁入庭後續在法院與保安「捉迷藏」

上星期於法庭拍照的中年女子，今早在高院第4庭突然向三名上訴庭法官「掟銀仔」，但未有擊中法官，銀仔則散落法官枱上，女子隨即被庭內的保安帶走。據了解該女子有一宗案件的上訴被駁回，疑為此向法官發洩，事後她向執達吏投訴：「做官點可以咁架。」又說：「畀著第二個放火燒你。」該女子其後被法官下令不准入庭，惟她仍不斷嘗試進入其他法庭，與法庭保安「捉迷藏」。

今早向法官掟銀仔的女子姓賴，年約51歲，她被趕離法官後，隨即被保安帶入會議室問話。當法庭開庭後，她又嘗試強行入庭，惟遭法庭保安阻止，她更向法官表示：「你話入去就藐視法庭咪試下，我有權入去聽。」保安向她表示：「法官有指示（不准她入庭）。」惟她即說：「我聽唔到。」

賴女士在高等法院4樓「掟銀仔」的第4法庭，當時正審理處理海事處前助理處長蘇平治的上訴，法官席上分別有麥機智上訴庭副庭長、麥偉德上訴庭法官及彭偉昌上訴庭法官。

該女子被趕離第4庭後，之後又走到10樓，但未有進庭，之後又走到正處理「行李門」司法覆核案件的3樓第1庭，該庭保安大為緊張，並建議她在法庭延伸範圍聽審，她最終走到法庭2樓38法庭，向司法常務官龍劍雲哭訴說：「因為法庭唔公平呀嘛 ，如果唔係都唔使搵你啦！」之後便激動痛哭，龍官聞言說：「我做緊另一單案要處理。」並著她到庭內坐下，法庭女保安隨即坐在她兩旁。

法庭變左支那人既play house

蟲黎架 點拉呀！

篇新聞冇講係支那人？

姓賴

香港人有腦都唔會咁做啦

上星期於法庭拍照的中年女子

鬼佬法官一樣比人玩

咁都唔叫藐視法庭
點先算

直情係蓄意襲擊法官、恐嚇法官，咁都唔拉

法庭變咗遊樂場

*點敢拉

屌佢老母啦
仲話放火燒個官應該中埋刑事恐嚇喎

林鄭會衝出嚟叫你唔準拉

岩岩放監?唔知大陸人有特權?

法官又被人撚到飛起
法庭日日都有笑話

其實駛咩佢出黎...
而家港共集團入面個個知點做架喇

掟錢，係咪想賄絡法官

如果係香港人 肯肯定被即時收監

打殖民政權工
個個自動波架而家

最上等的蒙古人"扎死汉人"笞五十七，"征烧埋银"；如果"因争及乘醉殴死汉人者，断罚出征，并全征烧埋银"。反之，"汉儿人杀死蒙古人，处死，正犯财产断付人家，余人并征烧埋银"

係咪想攪到好似支那咁可以唔俾聽審

支那人話放火燒法官就唔算藐視法庭
呀婆帶頸巾就算

香港政府話緊比全世界知, 香港同中國一樣都唔係法治地方, 黎投資要諗清楚

抵啦香港法治wor

香港既法治係要黎撚鳩我地班香港人既
支那種不列入受管制之列

白卡黨 VS 奶共法庭

姓賴喎

講個笑話:香港係法治社會

100%新移民

當面刑事恐嚇喎

保持安全行車距離

打橫行都得

網上屌柒啲法官就要拉要鎖
現實出埋手都只係趕走

呢家d法官真係…

俾著係香港人 即拉啦

一d威嚴都冇

最近在中國下來
有空進去坐一坐

高等法院歡迎拍照、掟錢

僅限贏国人

難為楊onq叫人相信香港仲有法治,仲係有險可守,講到法治點樣未死點樣有活力,個制度點樣仲有效

而家係法律面前,港人含撚,唔止窮人

有冇律師夠膽幫佢？會唔會死

香港真係自甘墮落

旅遊景點，一車車黎，比個銀仔掟龜祈福

係淪陷
就快21年